{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160059?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 떡바위산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約時に基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数には宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な場所でない限り、ペットは入室できません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は一部誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際には次のような利用案内があります。 予約特典として個別バーベキューが可能であり、一軒家ペンションにはメゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、食事可能、駐車可能、ピックアップ可能、ファミリー渓谷隣接などの施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されるんですか？",
            "answer": "予約時に基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどうなりますか？",
            "answer": "超過すると追加料金が発生します。追加人数が必要な場合は、ペンション管理人にご相談ください。追加人数には宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "場所によりますが、ペットの同伴入室が可能な場所でない限り、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設（バーベキュー、その他の施設など）を利用する場合、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差があることがありますか？",
            "answer": "予約管理は一部誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。ペンションはこれに対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "一軒家ペンションにはメゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、食事可能、駐車可能、ピックアップ可能、ファミリー渓谷隣接などの施設が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 493
    }
}